加泰獨立明顯係普京搞鬼 連登仔仲傻下傻下

同之前斯諾登一樣都係俄羅斯背後操縱
我退一萬步 就算唔係

你地得罪西班牙同歐盟對香港有乜好處
見人獨立就撐 正一on9連登仔

呀呀呀

冷處理囉，唔通點？
一個集會就得罪哂歐美各大佬？
你瞓醒未
嘈夠就推其他行動post 啦

推

係,都弱智
不過唔排除好多假人

支持加泰獨立
香港？人權法？不了 邊夠大愛重要

on9 去來把撚 對香港有乜好處

借位
[堅行動post]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月24號

Morning Sir

細心一想，其實支共出盡奶力，抹黑加泰集會，是因為加泰人的苦難，與香港人十分相似：中央否定地方自決；政治問題法律打壓；重判反抗領袖；中央接管地方政府；黑警以暴製亂；納粹黑社會聯手施暴。
打擊香港人聲援加泰人，就等於打擊香港人反抗支那。

共產黨邊到有打壓加泰集會

加泰就係共產黨

留意返2014
烏克蘭克里米亞要獨立，之後普京進軍克里米亞攞埋黑海
連登仔係咪失憶?唔係撐烏克蘭既咩?

其實佢地今次示威係不滿重判公投搞手

根本唔係因加獨而示威

根本同我地反送中變五大訢求而示威

比中共屈港獨一樣

如其話對好多人講的美國戰線

不如話可能影響歐盟戰線

冇一個支持加泰既人入來辯論

首先，我唔支持一開始搞個加泰集會，新疆、西藏的確係更有價值，呢篇野唔係由咩道德角度出發，係由香港人既利益角度出發。

件事黎到呢個階段，大家唔係咁天真以為取消就冇事啊嘛？

開左個頭，如果施壓叫個搞手取消，
咁大家就準備好比中共抹黑成假民主鬥士，
準備比外國人民眾離棄，
自我禁言唔敢為加泰人發聲，仲要向搞手施壓既香港人，外國人點解仲要幫我地發聲？
個種雙重標淮既柒，係足以破壞香港人形象既核爆。

你地驚外國政府唔鍾意，
但你地就唔驚外國既民眾唔鍾意？
外國政府係民主政府黎，
點解冇人見到取消集會會失去外國民意支持呢個危機？

而家我地搞既話就會送子彈比中共屈話我地支持獨立分離主義，
取消既話就會送子彈比中共話我地偽民主鬥士，雙重標淮，玩下手外國民眾都睇我地唔起。

我想講既係，如果集會真係如搞手所講，冇任何支持獨立元素，而大家又寫好d牌，清清楚楚咁表達、上網又做好文宣講清楚香港人反警暴同政治打壓，唔支持獨立分離主義，
外國政府係唔會割我地席，如果因為呢件事香港民主人權法案受阻，美國政府自己就會變成下一個暴雪。

可以改成支持多個國家示威既集會當然係好，但係似乎搞手另有目的，應該唔會咁樣做。

總之，去既就寫清楚d牌，唔去既就幫手搞好twitter戰線，逼到個集會取消，只係另一種自爆。

推推

三毛

冇人去 我唔夠得共產黨比都藉口出來講香港偽民主鬥士

因為加泰個邊 事實係唔關我地事 你會無時無刻都要求香港人關注世界其他人權壯況 點樣雙重標準?支持羅興亞人有冇去集會?庫爾德岩岩比美國佬賣完你又有冇聲援 唔支持咪唔支持

我地要付上政治代價更加唔能夠支持

而且越少人 事件發烤就越少

唔為加泰發聲有乜問題 什至我直頭係反對 克里米亞 沖繩 全部一樣係有中俄勢力係背後
取消送中共指彈更加係講唔通 唔取消就真係送中共指彈 因為你地只會令人覺得西方虛偽 而轉移走去支持中共

其實美國喺香港絕對有份
但有份唔係錯

取消都唔叫送中共子彈？
你識驚得失西方政府，
唔讓驚得失西方民眾？
比人見到香港人自我禁言，打壓集會搞手，
成條twitter戰線崩潰都似，
人地係民主社會黎，
你淨係掛住討好政權，
結果淪為james之流，
失去外國民眾支持。

取消左既話中共話完美國虛偽再話埋香港虛偽都仲得啊，
而呢個係事實，外國人見到香港人自我禁言打壓集會搞手，仲stand 乜撚with Hong Kong？